[
    {
        "id": 1330,
        "question": "Kılçıksız, lezzetli bir tür taze fasulye",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayşekadın"
    },
    {
        "id": 1556,
        "question": "Bir yapının genellikle dışarıya doğru çıkmış, çevresi duvar veya parmaklıkla çevrili bölümü, ayazlık",
        "letter": "B",
        "answer": "Balkon"
    },
    {
        "id": 1364,
        "question": "Bilgisizlik, cahil olma durumu",
        "letter": "C",
        "answer": "Cehalet"
    },
    {
        "id": 171,
        "question": "Bir sonuca varmak, ortadaki engelleri kaldırmak için tutulması gereken yol, çıkar yol, çözüm yolu",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çare"
    },
    {
        "id": 1904,
        "question": "SADECE SOYAĞACINI GENİŞLETMEK İÇİN KULLANILAN HAYVAN",
        "letter": "D",
        "answer": "Damızlık"
    },
    {
        "id": 1406,
        "question": "Toprak, kül gibi toz durumunda bulunan şeyleri hafifçe kazıp karıştırmak",
        "letter": "E",
        "answer": "Eşelemek, eşeleme"
    },
    {
        "id": 1323,
        "question": "Buzlu veya dondurulmuş olarak sunulan içki, meşrubat",
        "letter": "F",
        "answer": "Frape, frappe, frozen"
    },
    {
        "id": 242,
        "question": "Yaşanan günlük olaylar",
        "letter": "G",
        "answer": "gündem"
    },
    {
        "id": 974,
        "question": "Hiçbir işe yaramadan yok olma, boşa gitme",
        "letter": "H",
        "answer": "Heba, heba olma, heba olmak, heba olması"
    },
    {
        "id": 952,
        "question": "Bir köleyi özgürlüğüne kavuşturma",
        "letter": "İ",
        "answer": "itak"
    },
    {
        "id": 609,
        "question": "Kutu şeklindeki büyük eşya paketi",
        "letter": "K",
        "answer": "Koli"
    },
    {
        "id": 928,
        "question": "Çıkış yeri kolaylıkla bulunamayacak kadar karışık koridorları olan yapı",
        "letter": "L",
        "answer": "Labirent"
    },
    {
        "id": 320,
        "question": "Korunmak için özel olarak yapılıp yüze geçirilen nesne",
        "letter": "M",
        "answer": "maske"
    },
    {
        "id": 949,
        "question": "Nikel'in simgesi",
        "letter": "N",
        "answer": "ni"
    },
    {
        "id": 1969,
        "question": "BİRTAKIM OLAYLARIN DAYANDIĞI SEBEP VEYA BU SEBEPLERİN YOL AÇTIĞI SONUÇ",
        "letter": "O",
        "answer": "OLGU"
    },
    {
        "id": 1478,
        "question": "Ayrı bir yasaya bağlı olarak kendi kendini yönetme yetkisi olan (kuruluş, devlet vb.), muhtar, otonom",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özerk"
    },
    {
        "id": 1854,
        "question": "YAYA OLARAK SAVAŞAN ASKERLERİN OLUŞTURDUĞU SINIF",
        "letter": "P",
        "answer": "Piyade"
    },
    {
        "id": 676,
        "question": "Emek harcamadan elde edilen kazanım",
        "letter": "R",
        "answer": "Rant, Rantçılık"
    },
    {
        "id": 1050,
        "question": "Sebze, meyve vb. satmak için kurulmuş, eğreti, derme çatma dükkân",
        "letter": "S",
        "answer": "Salaş"
    },
    {
        "id": 1459,
        "question": "Gerçeklerle olan ilişkilerin büyük ölçüde azalması gibi belirtiler gösteren bir ruh hastalığı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şizofreni"
    },
    {
        "id": 1757,
        "question": "İstenen sonuca ulaşmak amacıyla izlenen yol ve kullanılan yöntemlerin tümü",
        "letter": "T",
        "answer": "Taktik"
    },
    {
        "id": 892,
        "question": "Belli Bir İşte Bilgi, Görüş Ve Becerisi Çok Olan Kimse",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman"
    },
    {
        "id": 852,
        "question": "Gerçekleşmesi Olanaksız Tasarı Ya Da Düşünce",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütopya"
    },
    {
        "id": 863,
        "question": "Tahıl tanelerinin damıtılmasıyla elde edilen alkollü içki",
        "letter": "V",
        "answer": "Votka, vodka"
    },
    {
        "id": 487,
        "question": "Delik ve yırtığı uygun bir parça ile onarma, kapatma",
        "letter": "Y",
        "answer": "yama, yama yapma, yama yapmak, yamalama, yamalamak"
    },
    {
        "id": 1142,
        "question": "Aşırı deli, çılgın",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zırdeli, zırzop"
    }
]